有時係街見人做低賤工，就諗自己如果有日要做，會唔會自殺

寧為玉碎
不作瓦全
雖然我連街磚都唔係
但真係會諗
如果有一日
自己淪落到
要做呢d工
會唔會
情願自己
唔存在
話就話
能屈能伸
但講真
到你咁上下大
做得d咩
唔炒你
請個新人
鑑平鑑賤
做你個位
都要還神
出面真係揾唔返
有時諗
呢d人為咩生存
養家咁冇得講
講到尾都係錢
自己一條友
做呢d工
當你萬五萬七好未
返六日
每日十粒鐘
可能唔止
五六千租地方
返到去淨係訓
起身又做奴隸
食飯搭車當三千
雜費兩千
儲五千七千
儲得黎
都冇哂青春
冇哂時間
冇哂人生
一百幾十個
買鹽唔夠鹹
不過真係冇人理你
做定唔做
做都未必請
37.5都有人做
最唔缺就係人
所以話
真係唔好理人咁多
極端既自私
就係極端既無私
人生在世
乜都諗自己先
吃喝玩樂
定攞d錢時間增值
隨你
凡事以自己利益為依歸
你唔主動害人
就ok